[有圖]沖涼俾野咬

前日洗面時，突然feel 到隻手俾野吉左幾下大力既
琴日就見個隻手有五達傷口，又紅又腫又痕
但唔似平時俾蚊咬咁，近日已瘋狂搽無比滴
請問我俾咩咬同有咩方法止痕

快d睇醫生啦

屌你係貓定狗 咁撚多粒乳頭
餵奶呀

樓主平胸暗瘡肥婆？

哇屌

冇事嘅，暗瘡嚟啫，搵爽膚水敷幾次好快謝

樓主叫Peter？

樓主本身有無近視？

絕症黎 可以準備去搞身後事

似蝨咬

應該係，

神經突触間接性過度防禦外間生化物質反應突發機制

簡稱生花柳。

RIP

屌你 你咁講又幾似

有呀 做咩？